［CCTVB] 有胃痛 建議買 加胃斯康、Sato佐藤製藥、益達胃 唔好買胃仙U

💚 胃藥建議：加胃斯康、Sato佐藤製藥、益達胃、太田胃散

🔵🚫勿買藍色品牌：胃仙U、胃呑酸(喜蛙藥品)

====================

原post

胃仙U嘅幽默感其實係咪出咗咩問題